去元朗唱聖詩招降 有冇得諗？

如果去唱聖詩都被人打 國際關注一定更大
加上依家風頭火勢 警犬冇咁易由得班仆街亂嚟

依家某程度上都係一個局嚟

你去打佢哋 就會用不同刑事罪名拉曬勇武勢力
你唔打佢哋 就會由佢哋佔上風 以後要被佢哋用黑幫威脅你示威

係打同唔打都會死嘅情況下
係咪應該要尋求第三條出路？

當大家都糾結係打定唔打嘅時候
或者應該抽身 諗下有冇更加好嘅方法

我地應該將光復元朗當成遍地開花其中一部份

係元朗聚焦返５＋１大訴求
１。全面撤回送中
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗暴動

光復元朗正確方向！！７２７元朗反送中Ｘ反警黑！！

我自己睇件事就係香港政府set嘅兩難陷阱嚟
依家會將件事定性為不同政見人士嘅私鬥
可以一次過出師有名拉曬所有勇武勢力
但我認同 一日唔光復 一日都會被人捉住個春袋嚟做人
市民活係恐懼之中 更加不利日後動員人出嚟

希望大家唔好被人帶風向 執著係只得打同唔打呢兩個option上

我再推

和理非元朗，勇武西環
和理非元朗可以突顯警黑暴力，勇武手足唔使送頭。
勇武西環可以迅速令局勢升温

我唔係想叫人唔好光復 亦唔係和理非理念
而係希望大家冷靜去睇件事

一 畀你光復成功 只係挫一挫佢哋銳氣 要從此滅絕黑社會係冇可能嘅事
二 無論成唔成功都必然有義士受傷 被拉 而且因為冇政治包袱 警犬可以做得比之前更加狠 更加狼 啱曬佢心意去拉曬最勇武嘅勢力
三 一旦失敗損失慘重 軍心大亂 人心惶惶 以後好難再動員更加多嘅人出去示威

但係 光復係必須要做嘅事 點解我覺得唱聖詩可以考慮
一 唔可以亂咁拉同攻擊搞宗教活動嘅人 係同私鬥完全唔同性質 國際關注會高好多
二 相信經過六月大家都知洗腦式唱聖詩係ok work
三 如果唱聖詩被打 先再自衛 件事都可以完全唔同包裝

秋天快到 安全第一小心山火

外面風向一直引導大家思考只走兩條路

「打死班人 就算被人拉曬去坐監都要打」
「唔好去呀 好危險呀 會送死」

而兩個結果都會係政府贏嘅局面
大家要冷靜啲

係好既
但我旬係送教徙去死

怕

人人都可以唱聖詩 唔需要擺教徒上檯要佢哋送頭

而搞示威者同搞宗教人士係兩個性質嚟
就算之後要自衛再打 都有得包裝 唔會被政府定性你係私鬥

好多人負評想個post沉底
但冇人討論過第三個方法
唔一定要唱聖詩 但我覺得都唔需要拘泥於「打」同「唔打」兩者上面

Sorry 不敢苟同
依家係焦土派出動時間
我撐隻妖嫁！最好就18區打到戒嚴
打撚醒班沉睡港豬我唔係想有人受傷
但始終人覺醒最快途徑就係影響自己既利益

落街無送買。行街無舖開。食飯無飯食。
總之一定要從第三方影響民生就會有更多人加入我地！
犬唔執法就會減少支持率！俾班藍絲知道佢地係水深火熱之中！

太執法既都只不過係黑吃黑，無傷大雅。
交人都無所謂，戲做足又點？大家會信咩？

總之一個字！
遍地開花！

推

元朗星期六有宗教集會

邊撚個負評我架